cowsep根本冇貨，不如admin繼續bam佢啦

垃圾cowsep見到啲學生會藍色底就打晒飛機，話人地係本民青朋黨

其他人問佢有咩證據就話藍底白字就係本民前，講多兩講就話政綱有泰博係抽水

好心你啦，扮熱狗又扮得唔似，講野又唔經大腦，hku surveying收著你呢啲垃圾真係前世做錯事，定係你其實係讀緊ive炸

人哋出泰博張相係因為無其他更合適嘅選擇，同埋呢支莊同shitty嗰支一樣，都係咩黨咩派都有，有晒熱狗民族黨本民前嘅支持者，目標只係喺校園內推動本土思潮

咁都可以比你當料爆真係戇鳩鳩，都唔明啲唔知路嘅人喺度扮社運界消息人士係咩心態

雖然我好想 不過因為爆廢料咁樣就叫admin ban人好似太獨裁同admin一定唔會ban

最慘係我識嗰支莊嘅人，一睇就知cowsep廢噏當秘笈

cowsep又留低負皮

其實話logo藍色就係本民青個下真係好on9

算啦，呢啲垃圾現實中都冇影響力架啦

原來條垃圾讀HKU架
基本邏輯都欠奉喎
影衰HKU

佢話就係？

你話識就識？

原來識人都要你批准

乜撚野hku surveying啊
佢吹到自己八大u啊
IVE仔黎架
我唔侮辱IVE仔
我侮辱既係依個讀IVE既on9仔

佢話自己讀hku survey
搞到我仲有一刻以為佢係假膠玩熱狗

你話人地係本民前就係本民前？